%!TEX option = -shell-escape
% Document type
\documentclass[10pt, titlepage, a4paper]{article}



	% Packages


        \usepackage{graphicx}
	\usepackage{amsmath}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
	\usepackage{amsfonts}
	\usepackage{fancyhdr}
	\usepackage{enumerate}
	\usepackage{listings}
    \usepackage{minted}
	\usepackage[titletoc]{appendix}
	\usepackage[pdfborder={0 0 0},colorlinks=true, urlcolor=blue, citecolor=red, bookmarks=false]{hyperref}
	\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage[absolute]{textpos}
	\usepackage[section]{placeins}
	\usepackage{url}
	\usepackage{tabularx}
%	\usepackage{gensymb}
	\usepackage{caption}
  \usepackage{subcaption}
  \usepackage{float}
  \usepackage{mathtools}
  \usepackage{amssymb}
  \usepackage{algpseudocode}

%	\usepackage{xltxtra}
	% Page style
	\pagestyle{fancy}
	\marginparsep = 0pt
  \graphicspath{ {figures/} }



	% Set font
	%\setromanfont{Calibri}

	\renewcommand\contentsname{Contents}
	\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
	\renewcommand{\abstractname}{Abstract}


	\newcommand{\circR}{\textsuperscript{\textregistered}}

	% Code style
	\lstset{
		backgroundcolor=\color[rgb]{0.92,0.92,0.92},
		basicstyle=\footnotesize,
		showspaces=false,
		showstringspaces=false,
		showtabs=false,
		tabsize=2,
		captionpos=b,
		breaklines=false,
		keywordstyle=\color[rgb]{0,0,1},
		commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133}
	}

\begin{document}
\begin{titlepage}
% Title
\input{./title.tex}
\end{titlepage}
%\date{}
%\maketitle

% Page style
\thispagestyle{fancy}
\fancyhead[R]{Leslie Dahlberg}
\fancyhead[L]{M\"{a}lardalen University}
\fancyfoot[L]{}
%\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

% Begin actual text

\def\abstract{
   \vfil
\begin{center}%
{\bfseries\abstractname\vspace{-.5em}}
\end{center}
\itshape
}

\def\endabstract{\par
}


\newpage


% ============================= Abstract ==============================
\begin{abstract}
{\color{blue} Det h\"ar avsnittet ska helt enkelt vara just detta: en sammanfattning av hela rapporten. En l\"amplig omfattning \"ar c:a 200 - 250 ord.  En bra tumregel \"ar att sammanfattningen ska h\r{a}llas s\r{a} kort det g\r{a}r, den ska vara kompakt men fortfarande tydlig, informativ och v\"acka intresse. Ge de viktigaste fakta och summera allt det som \"ar v\"asentligt i rapporten.  F\"oljande b\"or ing\r{a}:
\begin{itemize}
\item Presentation/introduktion av omr\r{a}det f\"or arbetet,
\item \"Oversiktlig presentation av uppgiften inklusive syfte och fr\r{a}gest\"allning,
\item Motivation till varf\"or omr\r{a}det och uppgiften \"ar viktiga och intressanta,
\item Generell beskrivning av hur du angripit uppgiften, vad du har gjort,
\item Sammanfattning av resultat och slutsatser och vad ditt arbete bidrar med.
\end{itemize}

Inga detaljer ska vara med i sammanfattningen, inte heller beskrivning av hur rapporten \"ar uppst\"alld.

Sammanfattningen ska kunna l\"asas helt frist\r{a}ende fr\r{a}n resten av rapporten, och av en ganska bred grupp av l\"asare. Den ska ge en bra grund f\"or att en l\"asare ska kunna bed\"oma om hen \"ar intresserad av att l\"asa hela rapporten.

Sammanfattningen \"ar den del av en rapport som l\"ases allra mest och av flest personer. D\"arf\"or \"ar det extra viktigt att du skriver en bra sammanfattning. Du beh\"over ha ett ordentligt grepp om inneh\r{a}llet i rapporten n\"ar du skriver sammanfattningen, och n\"ar hela rapporten \"ar klar b\"or du granska och vid behov revidera sammanfattningen s\r{a} att den \"overensst\"ammer med rapporten.}

\end{abstract}
\newpage
% ========================== Document version ===========================
%\begin{center}
%	\begin{tabular}{|l|l|l|}
 %
	%	\multicolumn{3}{c}{\textbf{{\large Document version}}} \\
	%	\hline
 	%	Version & Date & Note \\ \hline
 	%	 &  &  \\ \hline
	%	 &  &  \\ \hline
	%	 &  &  \\ \hline
	%	 &  &   \\ \hline
	%	 &  &   \\ \hline
	%	 &  &   \\ \hline
%	\end{tabular}
%\end{center}
%\newpage
%========================== Table of contents ===========================
\hypersetup{linkcolor=black}
\tableofcontents
\hypersetup{linkcolor=red}

\newpage

% ============================== Intro ===============================

\input{./introduction}

\input{./background}

\input{./related}

\input{./problem}

\input{./method}

\input{./ethics}

% =========================== Actual Content ==========================

\input{./work}

\input{./results}

% ============================= Final words ============================

\input{./discussions}

\input{./conclusion}

\input{./future}


%\input{./Acknowledgments}

% ============================= References ============================
\newpage
%\input{./references_info}

\bibliographystyle{IEEEtran}
\bibliography{./references}
\addcontentsline{toc}{section}{References}

% ============================ Appendices =============================
\newpage
%\begin{appendices}

	%\input{./Appendices/appendices1}
	%\clearpage

	%\input{./Appendices/appendices2}
	%\clearpage

%\end{appendices}

\end{document}
